已經去信歐聯要求取消祖雲達斯入8強

Tap in 唔計
12碼唔計
比數應該係0比0
還番個位比馬體會

都唔知d fans開心d咩
都唔計

署名係咪：On behalf of 王騎？